啲人要睇多幾多次marvel先知完咗未走得？

睇咗咁多次marvel
套套播到片尾彩蛋 成個場啲人已經走咗一半
有啲走緊見到有嘢播仲要傻下傻下咁行返返轉頭

你知唔知咩叫彩蛋㗎